范國威警告：本土派支持者應認清現實 投白票等於投建制

對於今次投票率低，是否與年輕人拒投泛民或寧投白票有關，范國威表示，近日網上出現舖天蓋地的「白票論」和「焦土論」，「寧願射落海，都唔投比民主派，或者寧願投比民主派對家嘅建制派、保皇黨，都唔投比民主派」。他呼籲本土派的支持者認請當下政治現實，「投白票等於讓建制派保皇黨漁人得利，焦土等於搬石頭揼自己隻腳，將議席送比建制派保皇黨 中，投白票就係投畀民建聯、工聯會建制派嘅候選人」，對香港未來沒幫助。

屌票

講到投比你就可以打到共產黨咁

算把啦好嘛

惡撚到

投佢死全家兩次

真係投唔落佢..
要拉票都唔係咁拉法

好撚惡 唯有投佢

食屎啦你

即係9點半打後全投建制？

含撚怪死哂去邊？

應該反省下，點解你係咁嗌本土，但真正支持本土嘅人又唔想投畀你

屌你老母，我投白票都唔會益你范狗

投白票係選民表達意見的方法，何罪之有

佢地同熱狗本質一撚樣
一樣係屌票 唔係去説服公眾點解要投佢

屌你老母死范狗乞票仲要警告人咁撚惡，食屎啦，我好撚驚啊

懲罰選民

迫人含撚惡撚到呢 你輸撚咗我肯定開香檳慶祝

問題係，你唔支持咖哩，變相支持建制⋯

公民責任 : 選民係將選票投比同理念最相近既侯選人
屌 泛民同本土理念相近? 你地係建設民主中國呀 我唔係

政治倫理 : 上次大選泛民最常掛係嘴邊既 今次唔敢講
因為個位原來係屬於邊個既?
就算唔係佢地個派 你地之前有冇幫過被DQ既議員?

政治現實 : 有泛民係入面同無泛民係入面有乜分別?
仲要個個係咖哩飯 佢有咩作為?
現實就係泛民無幫過本土
現實就係宜家叫本土派支持者投佢個條仆街 之前係割蓆最快個個
想問下仲點投呢個講政治現實既人?

果票本身都唔屬於任何1邊

頭先係深水埗見小麗老師同吳文遠好撚落力拉票咁

唔需要假設所有唔投建制既票=會投民主派既票
中間有好多空間

所以我支持用一粒鐘嘅選票去撚吓臭咖喱

成撚日都係依d兩害取其輕，含撚投票論 依家係選代表自己的代議士，唔係做勝利選民呀

等睇肥佬黎再次哭喪民主崩盤
早二日睇動新聞二條撚樣假撚過閪咁

投建制=焦土
投泛民=溫水煮蛙
相信大家識擇

2018年喇仲玩二元對立 白票/廢票本身就已經係一種政治表態

啲票寫撚咗你個名？

等睇呢啲賤人仆街，射比方國珊都唔撚投俾你

真屌票

反骨仔係屌票呢方面真係出色過眅民

乜依家仲有中間派？有邊個唔係建制又有機會？

最差結果係建制攞左席位，然後大大聲喊人民支持DQ

好學唔學，學屌票!

本土派比人DQ, 泛民冇反應, 民主大報唔反應, 果陣已經係比建制解讀成「連民主派都支持DQ」嫁啦, 泛民果陣唔諗下今日報應應落自己度?

冇投白票
投左廢票

選民被人挾持了

為大局著想

你投完白票，又冇中間派人士得益，泛民又輸，到最後咪民建聯多謝港人支持DQ

真心 就算馮檢基條廢老空降黎選 都可能會考慮含撚
但你條三姓家奴 偽本土 割𥱊撚 狗也不屌啦

傻仔，你以為我地仲會上當嗎？

得㗎喇 明㗎喇
你咁堅持己見 你咪照做
使乜講咁多嘢

雙天比人DQ出唔到選果陣, 建制已經多撚謝泛叱支持DQ啦

你昏迷左幾耐

本來行到新城市廣場，即刻返轉頭去食飯

source?

咪又係照贏

投白票都唔俾
一定要射俾佢

公關都唔做，咖哩係咪真係唔想鸁

可能佢本來就打定輸數

嘩, 寸得佢

警告我? 屌票?

邊位咁大鼻呀你?

他呼籲本土派的支持者認請當下政治現實

人地話呼籲

樓豬就話警告

你依啲人有咩居心 自己知啦 希望你死全家呀

泛民自己個盤都箍唔穩，反而怨本土派唔投你

是撚但啦
咪又係靠嚇
我唔覺有咩分別

我仲以為係假，原來係真

本土派已經認清現實，唔會再含撚投你
政治現實就係，投你都只會繼續屌本土派，我依家呼籲大家一票不投范國威
不可一，不要再，向含撚說不，向25說不

有撚分別牙 死販民狗

警告
要改變人地，首先先改變自己

撐威威

on9

啱啱含完番嚟，早知佢咁講就唔投比佢，好撚後悔

咁佢又講得好啱

我今日全家投咗4

反骨仔食屎啦！

本土派警告：投咖哩飯等於投建制

人生第一次白票

話下，你班泛民打手問下當初咖哩點樣同本土割席
而家本土派點樣投票都唔關你條泛民撚樣

絕交左 仲要屌票
而家就射落建制

依家借係大我吓話??

認清事實， 投票俾咖哩等於出賣本土

Mon住post 嘅你不如今晚攝高枕頭諗清楚點解上次就多謝高登, 今次就要恐嚇網民都輸啦

投之前都睇下新聞啦
下次再含啦

兩邊不是人
證明呢條友幾撚黑人憎

要去報失選票

我係大埔，剩係見民主黨有擺站幫佢拉票

今次第一次投建設
對民主本土已絕望
情願比建設派快啲通過多啲對民生有用既法案

建制 自

好惡

民主黨超HEA喎

兩條友打牙骹, 成手傳單一張都唔派

但唔見得投范國威會令香港有咩得益 仲要含撚咁投谷鳩氣

2018年仲信咩政治表態 笑撚死，接受現實啦一係焦土一係溫水煮蛙

就係認清現實，寧願投建制都唔會投泛民

以前民主黨內鬥，班大佬話范國威係鬼，後來范國威出走，另立門戶，有少少成績，又輪到佢話本土派係鬼。歷史輪流轉

政治邊有永遠既敵人

你up乜鳩 我投咗廢票咪即係表態咗唔想再被飯民溫水煮蛙囉柒頭

性奴肉便器

泛民最中意屌票

班含撚派係建立民主霸權
認為你張票本身係屬於泛民
所以先講得出比建制派更霸道嘅說話
話你唔投， 就益左乜乜
建制都未咁喪心病狂， 咁唔尊重民主制度嘅說話

眾志都好撚HEA

尋晚係銅鑼灣見到河童峰,

又係係咁打牙骹, HEA住拿牌, 又唔叫咪, 又無派傳單

全世界最上心既, 其實得周庭一個

係幾蠢

認清事實就係你條含家產快撚d收皮啦

咁即係想焦土啦，咁唔撚投建制？定係你兩焦土定煮蛙都唔想啊

九唔撚搭八 知你鍾意含撚喇，繼續永續含飯民啦你

所以貧尼直程投建制 施主有心

真心一問，佢選到同建制選到有咩分別

首席二五狗威脅人

又有d on9話投建制
你唔投泛民咪投白票lor 咪撚on9啦

棄票

點解咁多人咁諗？

你答咗我先啦，我好想知啊

泛民主派
請尊重選民意願

我好期待條撚樣聽日喊住咁開記招同人講販民歷史性咁喺單議席選舉輸畀建制

唔明乜撚嘢叫變相支持見建制，屌你我兩邊都唔投會益任何一邊咩。唔知係咪坐撚住個腦，咁嘅logic講完出嚟自己會唔會打冷震

幾撚時有話含泛民？ 你係唔撚係文盲啊？問你想焦土定煮蛙啊，乜撚野係唔想比人煮蛙呀

有種一早講,我射落海都唔比你
正一大種乞衣

連自己立場都答唔撚到 到依家都接受唔到唔想俾人溫水煮蛙其實等同焦土。你唔含泛民撚咪要含第二條更大更臭嘅臭撚囉，二揀其一啊依家要，柒頭

認真答你，之前鄭立都講過焦土嘅做法唔係咁樣增加敵人資源，同埋好撚簡單，冇個投得落手咪投廢票囉，咁都唔得

揼死自己都唔想投比你之後插我幾刀啦屌

唔好警告！算數

兇我？

依家一係泛民獲得議席入立法會，否則就建制入會，無你嗰啲所謂焦土又唔增加敵方資源啊，無得你三揀一最後兩邊都無議席架，接受現實啦

其實佢都好本土下架啦

含能啦犯国跛

一個即刻冚家鏟，一個溫水煮蛙。我就支持冚家鏟嘅 不過啲人都要清醒認知唔係溫水煮蛙就係冚家鏟，無第二條路揀，無白票揀，唔可以存在一絲希望

岩岩有其他POST望到
飯民關鍵一票再次失蹤：沙中線追加撥款終極表決，飯民主派10人缺席反勝為敗，議案以26:19被強行通過

但結果呢涂謹申李國麟毛孟靜梁繼昌郭家麒葉建源楊岳橋陳沛然陳淑莊羅冠聰全部缺席投票。知唔知今次呢個財委會表決係唔駛分組點票，只要呢10個缺席議員有8個投反對票，個議案就會以26票贊成27票反對比否決。

而最重要嘅地方大家要留意係，呢個係財委會議案，唔同之前果啲工務委員會議案被否決之後又可以響大會提一次，否決咗就係否決咗，就係非建制派嘅勝利。

輔仁 唔係建制/本土媒體啦掛
想問下 關鍵一席有咩用

佢最少唔會出賣打工仔

其實投票率低，但建制動員嘅鐵票係不變，少咗人投佢，咪變相增加建制勝選，係一個好簡易嘅邏輯。

利伸，非含淚

射落海都唔益你

工聯會夠幫打工仔啦

不嬲投票率低對販民都係不利
但點解仲要投佢地
諗左成日都唔明

五毛出沒